比撚盡咪又係上返24000 之後就穿返18000喇

不服來BIN

唔好反抗 升穿硬26000

又燈 一陣龍市直上3萬無仇報

大把熊仔係25XXX點

d 牛殺到冇哂
熊就236 到3萬都有
比例肯定一面倒la

仲有人以為跌既時候會繼續升
當全部人都以為升既時候就會跌

環球政府咁樣救得巿根本唔會畀佢再跌落去

又燈

講緊美女 SOR

穿唔穿18,000就唔知，但我都好同意去到24,000點會有阻力，因為根據之前嘅趨勢，都係大約去到24,000到呢啲位，但至於會唔會咁誇張穿返18,000點就真係好難講

ching sick ball

等啦 繼續等啦

跌到二萬一 就等萬八低位入 ，
升番兩萬三唔入
升到兩萬五想入
兩萬七高追
跟住熊三

典型老散心態